有女朋友仲同其他女仔認契姐契妹

到底係乜撚野唸法

sis嚟

你又走去識返啲契爺契哥
當打個和囉

缺乏家庭溫暖姐

到底男女之間有冇純友誼

啲契姐契妹靚唔靚先

靚呀

契妹契上床

有，但要去到無feel既地步先得
利申，一齊前，男友飲醉同女仔fdkiss咗，宜家無feel，好fd，兄弟

咁無可能係純友誼

除左fdkiss，有冇其他例子

厹， 自己有女朋友仲搞其他女仔

同佢講下你唔鍾意佢同女仔玩到咁埋

要出聲，咁仲有用咩？

咁兩個人一齊緊係要坦誠相對架啦

如果佢去接個女仔收工，大家又點睇

幾多歲？仲有契姐契妹

22 90後

普通朋友，等埋一齊收工又有乜野問題 小氣鬼，冇自信？

分手啦 擺明唔在乎你

阿妹嚟咋 朋友同事啫唔好亂諗啦
我屌你呀咁我咪又認下阿哥囉
to be fair嘛

臭撚，切柒煲湯